拍緊拖既你入一入黎

想問下你地會唔會同對方share自己依家做緊乜？
例如：我依家落街/沖涼/食飯/收工etc...

會
唔會

有冇人覺得咁樣報到係缺乏信任

想比對方知自己做緊咩係好正常

利申:冇拍拖

其實係r野講

利申無拍

其實咁無聊既對話唔想覆

呢樣真
拍耐左你出到街都係無咩野講

依家同另一半都又返學又返工
但係啲時間係撞到應一應佢返學我訓教佢放學我返學我返工佢放假我放假佢返工
然後wtsapp靜左好多 一日都冇十個msg
連話俾對方聽去緊邊做緊咩都少左好多甚至冇

連痾屎都會講

當過左甜蜜期無乜話題既時候你就係靠呢d keep住大部分時間既溝通

但唔講就唔知對方忙緊乜

Same as you
冇晒安全感

同對方交待自己做緊乜
都係種情趣黎既
搵話題 維繫大家感情